［劇透］黑寡婦同鷹眼

到底有無做過愛?

正評：有
負評：冇

喺布達佩斯嗰陣係咪就係瘋狂交配?

一定係咁中出

一定有

畀BW chur乾咗,鷹眼怕怕

BW人間性器來 中出極都唔會大肚

美國隊長5年黎有冇同bw做愛

CA2果陣已經出賣左CA啦

BW係出左名復仇者公廁黎
個個都同佢有路

唔係你以為佢係復仇者裏面有乜用？
攞枝手槍射Thanos?

同ws做愛就有

創團個陣得一個女人 無計啦

雷神同佢有冇路
佢地兩個最少交流

個期雷神要屌Jane 唔洗屌佢

雷神聽到BW死訊後，最緊張係佢

鷹眼點射都中

仆街，得我未屌過，咁就死咗

咁Bucky 呢

無用啦，人哋做咗絕育